【賀年歌】誰是大劉Girfriend，在嘉欣的嘴裡，對質粗口亂爆，把撚(國)恭喜恭喜

對邊個好少芬洪欣 (國)恭喜恭喜恭喜你
咁蠢去簽條西女人 (國)恭喜恭喜恭喜你

小美

新年流流都潤我

專屬主題曲
唔洗等人簽歌手

高汁 用李嘉欣同大劉段對話作？？？

恭喜恭喜恭喜你丫~恭喜恭喜恭喜你

你的老母大波蓮丫~你的老母大波蓮

含住晉亨賓周 在嘉欣啲嘴裏
the one一出公告 甘比殺入夠數

我的對手柒一條丫~我的對手柒一條

ching ho ball

繼續 ？

隨便